CSL無限用家入

想問下過左6gb後係咪好慢

留名先

lm

無乜減速喎

明白

過左6gb後速度無變

csl:閣下每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，你可繼續使用流動數據服務而沒有速度限制，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，你的流動數據體驗或會受到影響。
第一次收呢個sms果陣係過左100gb

想問無限係咪即係 6gb plan＋150 用量皇？
心郁郁想join，虛心求教

係 啱啱join 左

3xx無限點做到 我6gb已經268

簽3年

但csl d網速真係愈黎愈 想可以早d甩身

btw有冇咩台八鄉都收到，3就狗也不屌

我都係3xx 但簽2年

巴打2年 3百幾蚊點做？thx

有冇村屋唐樓巴打係用 CSL無限用黎replace屋企寬頻? 想問可唔可以用黎BT

+1 同問，想最平簽到無限

6月完約
沉晚SALES打黎 298+150
重要加我18蚊

續約做唔做到3XX呀